【記者朋友】試著説『市民』，而不是未清楚就標籤為『示威者』

市民
街坊
遊行人士
示威者

意義不同要分明

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲